如果要練到黃Gphone咁大隻要幾多個月？

手臂粗到

你入去坐下咪知

晴bb I love u

去多d 外國戰線食牛扒就得喇

要搵美軍特種部隊先練到

Gphone已經唔高架喇喎

因為佢真係好細粒

童工咁,有冇140

佢以前好瘦😭

食左晴BB 未？

晴bb啲口水好甜

可能琴日端午應完節啦晴bb細細粒岩晒

gfung做咩射喱眼